有邊個連登user冇精神病？

本人

你好快會有

屌你老母

精神病患者不含了出現左

個個有精神病都堅持話自己無病架啦

馬丁露乜鳩

你地要唔要食腸仔蛋？

屌你老母痴線佬

自從我有咗精神病之後精神咗好多

你啲post癲到

唉

me

真，成個院舍得我最正常

切.gif

切你先